瑞牛節大家諗住食幾多個傻仔?

仲未買

冰粽

屋企包傻已經食左10幾舊

冰傻

仲有冇黃店有得買糭

食傻爬能丹

想食冰傻
唔知邊度有

佐敦濃姐，但最好打電話問定先

成五六年冇食過傻

唔食
肥到死

啲字錯晒 瑞牛節你係咪想講端午節
傻仔係你咪想講糭呀？食人肉犯法嫁喎
恥笑開始

已經食咗8隻

尷尬

尷到

食兩隻綠豆傻

老三陽

有無巴絲試咗和你包嘅糉？

我媽包d傻仔好撚正 不服來辯

咁撚真心既？
你上連登係咪都係咁認真？

斑蘭個傻好似幾正

試過攞傻嗰陣同個waiter講唔該我約咗攞傻...見佢呆咗我先發現講埋出嚟

永遠呢啲post都分唔到邊啲係真心、邊啲係假膠

條on9 #2xxxx會員 假膠黎